點解香港人咁鐘意聲稱自己英文好過中文?

sorry我中文唔好

因為d 人中文字都唔識寫

點解香港人咁鐘意聲稱自己英文好過中文

鍾呀dllm

but我英文更差

可能佢哋讀kongu

Me 英文5*
中文2
垃圾中文 屌你老母搞到retake

我讀基中的確中文唔得⋯

佢曲線話自己中文表達得差
潛台詞係英文就冇問題

因為真係好多野唔識用中文表達

讀kongu我唔怪佢, 但係有d cu既都咁講

有咩問題？「好過」之嘛.......

me engrish is gooder than chinese

唔係掛 咁離譜都敢講
佢地自己講完忍唔忍到笑

因為我鬼仔性格

中英都唔好

香港人性格

我d fd成日話自己普通話仲差過英文，明明自己英文咁渣

如果比台灣朋友叫我講返英文 會唔會有資格講呢句
利申普通話得小三程度

my english is better than chinese

中英一樣廢

Gramma Nazi

有叻唔切

香港人講咩文都會比人屌嫁喇
唔想人試 笑人學 笑到人尷尬
自自然然就冇人敢去練
語文廢都係因為係唔係都批評人個班所致
所以最睇唔起香港人既係自己人
垃圾賤種 死撚曬佢仲好
講咩語文

I yingman is more good than chungman

sorry 我中英文都唔好

Grammar Nazi

應該係goodder then

Godder tan下話

weller then

more great

因為班垃圾中文更屎

其實係咪得香港人先咁鍾意用英文程度黎衡量一個人嘅能力同價值？

如果係舊制會考中文科，中文低分正常

因為當時係考死記範文

Goodest

我唔識英文

我老公真係咁，佢唔想架但佢真係唔識普通話，到廿幾三十歲人先由最基本開始學起，佢係差到我聽到佢起間房練習bo po mo fo果陣難聽到我想鐘佢果種黎。然而佢英文都麻麻地。

唔識講蝗語有咩問題

Where is Alpha, Beta Nazi?
Their power powerful?

My England not powderful

英文=私樓
中文=公屋

五六十年代d心態傳承到而家
覺得窮人廢人都讀唔到上去
自然唔識英文
咁講得好好英文一定係有財有勢
感覺高人一等

咁德法西俄文？

因為佢地中文考得差

nan fan zhun yu GA ar on9 zai

Me engine powerfuler china

半山

真心？

因為係事實 果時中文差啲fail

得啦
你既english係goodest啦

實際上英文連半桶水都冇，就走去學啲撚屌捲脷口音

屌我都想知

真係唔講唔撚知

Ich spreche bisschen Deutsch.

Sor, 我兩樣都吾好

小弟母校係中文中學
近年英文科DSE及格率100%
但中文科竟然冇100%
唔知點解

你SAT拎到差唔多lv先講啦

睇黎大家都認為英文考試高分就代表英文好

因為如果自己講英文，人地都話唔好，姐係中文更加唔好

強國人考ielts/toefl等英文試或者SAT直頭爆晒分
但唔見得佢地英文真係好

點睇普通話廢過英文
利申9成普通話聽唔明又唔識講

但樓上啲人又係咁拎啲分嚟比
就算考試中低過英都唔代表中文差過英文

正路香港生活都無乜可能英好過中
除非係外藉人仕

相反如果有人學第三種語言例如日，俄呢啲而自覺比英文好我反而覺得合理些少

Auf Deutsch vertrauen wir
В русский мы верим
其他兩隻文唔撚識, 有冇兩棟半山

SAT係難, 但係講到尾都係填鴨死操既考試, d essay但求拋深字不求通順同內容充實
當初essay拎過滿分, 根本係係限時鬥拋Barron 3000 word list

SAT無謂拎黎打飛機, 根本係記憶+速讀大賽

這就是香港教育
成班傻仔去到外國咪又係啞撚左

唔係好正常咩

我相信香港絕對大把人日文好過英文
起碼多數人學日文既motivation係強, 而且有中文底學日文好易
俄文好過英文就難以置信d, 除非你話有俄妹女朋友

又係度批鬥自己友

咁你應該即刻同佢講

你中文又唔好 英文又唔好

你都幾慘

angel 放假

因為中文更差 唔好講考試呢d 成日都執筆忘字同搵唔到合適中文字去表達

因為中文太差

好簡單，問返佢：你去到英國美國係咪同而家一樣可以對答如流先 你用中文講唔到一成嘅嘢要用英文代替，但講英文個陣睇撚死你最少八成唔識表達啦戇鳩仔

冇問題，只係帶出普通話差過英文同時英文麻麻地係好正常既事。

U engilsh god
Tech me mre ok?

日俄呢啲都係打個譬如啫
主要係好多人覺得香港考試英文高分過中文就代表自己英文好過中文

不過我認同你所講香港絕對大把人日文好過英文
多數係地理同文化因素

I go to school by bus

Ich spreche ein bisschen Deutsch
讀緊B2

My English is better than my Chinese.

正解

你可以十秒內將呢句譯做英文然後表達得比中文原句更好，就真係英文好過中文啦

利申，住左外國好耐，從來唔敢話自己英好過中

大部份香港所謂英文好既人去到外國通常又聾又啞
鬼佬真係同你全速講野再加勁多slangs，好多香港人聽都聽唔明啦

因為佢哋係垃圾，英文已經唔好，中文日日講都仲咁廢

識啲bba law仔都唔會咁講啦

我中文的確好垃圾，但冇一種語言會好過我嘅母語囉
想話自己英文勁都唔係咁呀

聽過有人話自己由細到大淨係聽英文歌睇英文戲，所以自已母語係英文

中文就係垃圾，低級語言。

人係咁架, 鐘意分等級, 去到所謂中上流.
你英文差固然俾人笑, 唔識法文都唔得, 你話死唔死.

Mein Englisch ist besser als mein Chinesisch.